灣仔楊氏酒店

呢間酒店個豬M喺未行no pay, 未推出減薪就已經話要炒人喎, 仲話中菜想CUT一半人咁濟!!
但其實呢間酒店生意喺同行黎講唔係太差架喎~~
最後就緊係俾大羊大大力咁屌走佢啦~~
仲有呢條L樣把口就話慳錢, 但就永遠唔L會慳自己囉~~

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】